呀媽用湯煮小籠包加餸

今晚返屋企食飯，呀媽話煮d 餃子加餸，
我已經覺得有d 奇怪，係咪無餸成咁。

點知，佢煮完出黎，。。。。。。

佢居然用湯煮咗我包$39 灌湯小籠包 當咗係餃子
小籠包梗喺蒸架啦

睇見都唔開胃

狗兜

唔直接食屎？

用呢啲兜食飯既屋企真係無品味可言

唔知點解見到張相好唏嘘，雖然有4個菜

阿仔，fusion菜嘅嘢你條春咩💁

講真午餐肉一罐都買到一兩斤菜，落蒜蓉炒兩炒應該仲好食

吱一聲笑出黎

我寧願食蒜蓉炒菜

好慘
樓主比個戶口account黎
我應該都仲有餘錢既

茶葉入饌識嘢

都幾好餸呀，同嗰條乜春羊咩bb比的話

同老母講囉

點解4個餸都咁少餸

果碟係咪食淨既粟米肉粒

個碗咁似電影裡面的監獄飯

RIP..

鐵兜

無魚無豬牛肉得午餐肉同幾條菜
唯一慶幸有小籠包湯飲下

突然覺得自己好幸福

樓主屋企環境麻麻？

我知咩味
有次蒸小籠包
唔小心跌左隻落盤蒸水到

灌湯小籠包，Kelly都話正

完全唔明點解會有人買呢d兜/碟係屋企食飯用
明明係廚房執碼先會用呢d兜
俾你煮到碟餸識叫都唔開胃啦

屌你老母仲要係地板開飯

講咗，佢話灌"湯"小籠包梗係用湯煮啦

4餸3湯

普通啦 低下階層

公屋家庭既symbol

花師奶style

見到依餐
覺得自己好幸福

住家飯無價

好彩唔係俾樓主阿媽生

唔係日日食狗飯

我今日都食午餐肉喎

好似見到屋企啲送咁..

潮州人好鍾意用，通常社會最低下階層先會用黎食飯

巴打係咪係食物銀行攞野食？

我不嬲就咁淥黎死
蒸好煩

唔明點解有人屋企會用鐵兜

屋企都會用，完全無品味

4餸1湯

我用到已經冇感覺

茶葉
唔係木耳切絲咩

我老豆試過買小籠包打邊爐

好彩我有個煮得一手好餸ge媽媽

午餐肉

so 皮湯渣左d wo
又唔係又焗燶左

細個番農村d銻碗咪用來餵狗
我屋企從來唔用銻碗來餵人

個灌湯小籠包無問題 如果用上湯的話
反而想問下最遠那兜粟米嘔吐物係咩

又唔撚洗講到咁呀ma

我試過得雞腳做餸 我心諗屋企都未至於窮成咁呀？！

酥皮湯第一次整，可以接受ge

焗到咁燶就唔好拎出嚟啦
有抵觸呀

俾豬食

幾多人份量?定係分左餸份量會唔會少左啲呀

我媽話係粟米肉粒

1 人份量

窮人生仔

木耳絲呀

女人唔識煮野唔好生仔

樓豬屋企好好餸 我屋企食湯渣做餸喳

有個廚藝差既家人煮野食
人生一大憾事
樓主唔好自殺

巴打食狗糧

我媽都試過拎碟煲湯豬肉出黎話點豉油，係一道餸

你個名

呢隻兜個邊會突出少少，揸手無咁熱嘅

屌

你老母日頭有冇返工,有返工都算佢,冇既丟撚左佢啦

狗飯大師一人餐既份量仲多過你

拎出黎當一道餸無咩問題
老母係咁打褲頭

食果個先有問題姐

呢個有聽過啲廢老親戚講過
以前啲人無錢係咁
樓主阿媽年紀都唔細啦喎

最慘係唔投訴得
一講又話你煮囉

鋼兜最大缺點係唔入得微波爐啫
但比瓦碟襟用唔怕打爛 又比膠易洗乾淨，同無毒
唔知點解講到咁差
利申屋企無鋼兜

唔好買啲太瘦既肉
豬展之類都唔會鞋到食唔到既

同埋優點係輕身啲
有啲師奶覺得玻璃碟重
洗得多玻璃碟好傷手腕

睇黎我阿媽真係好好

呢個年頭講品味，唔再係實用行先因爲生活比以前穿膠花年代富有。

睇啲相樓主老母似係唔識煮餸多過想慳錢 午餐肉雖然平，但落少啲油，再煎乾身再脆皮啲一樣可以好好食。果碟勝瓜雲耳豆卜做麥鳩 好似人地健美食譜咁，滾水碌兩碌就起菜 。豆卜切開過水再落無咁油又有豆香，加幾蚊粉絲炒下又係一碟好菜。粟米果碟又唔勾芡水汪汪，岩岩開出來地門粟米粒仲濃過你 小籠包反正都係煮湯，不如徹底啲加白菜或者果碟勝瓜落去做餃子菜湯算 市面上其實好多食譜係真正窮撚恩物，買返本參考下。

有啲肉煲左湯係兩種味，豬尾骨，豬筒骨啲肉

我屋企都係用鋼兜裝送，好使好用又易洗
樓主唔使唔開心

講緊阿媽自己煮喎
隻豬你老母自己燒㗎咩
拎做節嗰餐飯嚟講
你係咪日日都咁食呀

終於明點我老母買咁多LC煲同碟
真係好靚

湯渣有點係幾好味
我寧願食湯渣好過樓主d 食送

對唔住.......
真係自己燒

右上似芋圓

得四舊瓜

左邊條女好似唔錯

而加用隻碟都可以打飛機

樓主比左家用未

左邊條女more

左上條女對波 more

煲湯豬肉不知幾正

咁大個焗爐 好rich

大家d focus錯曬

果條女第一次上黎食飯

絲瓜

d午餐肉係咪煎完再蒸過 好撚肉酸
自己煮啦不如
睇唔過眼真係

我老母煮啲嘢都係咁上下 所以我成日岀街食

有時想食住家飯

佢放咗起電飯煲

I know that feel

潮洲人？

好餸過我屋企

我食撚左20年鐵兜飯

唉,唔識煮飯嘅老母會迫使你成長,加油

食隔夜餸都算啦 扔哂佢係幾折墮
但用飯煲翻熱真係好劣 叮返熱由佢變乾好過

日撚日咁食你老媽就真係想你肥肥白白早啲落去啦 呢啲餸菜真係拎多個錢出來就買到

睇得出怪怪地 午餐肉煎唔到脆口
等於有女屌 扯唔起
比我就反檯

喂~左邊條女係你老母既話我就真係屌你老母lor~~

我俾埋錢你 你整比我睇

去ikea買過d碟啦

慘到 好心自己煮小小幫下手

有厚切餐肉算好好

有相中兜薑蓉都夠撈飯啦
btw上過人地屋企食飯
兜薑蓉瘋狂隔夜又隔夜(仲要無用公羹)
但其他 食送 又難食到仆街
又屌唔到出聲 唯有扒d薑蓉撈飯
食完好撚想扣喉 屌你老味

街市凍肉$12好大塊雞扒
煎一煎夠我一家四人食晚飯
當然有碟菜

用過節d飯比 勁

點解有人會頂得順用呢啲兜食飯
我女朋友屋企又係咁 見到都唔開胃
正正經經買幾隻 普通全白色嘅碟都唔係好貴姐
衰啲咁講，我屋企隻狗個狗糧兜仲靚

diu呢啲先係人食架嘛

有客嚟都咁都真係極端大鑊
起碼都去斬料啦

上星期日係咩節？

用小食得啦呱

塊雞扒落兩湯匙玫瑰露酒 + 切薑絲去除所有雪味

屋企人話完全唔覺得有雪味

利申唔識煮飯

窮人生仔正仆街

威啦威啦

屌 , 睇完咁多巴打啊媽d靚餸 , 即刻肚餓
去煮個撈麵食下先

4個餸見到都唔開胃

都唔知你做乜鳩

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

狗飯

同我一樣

D西餐收撚埋啦好心

我個晚飯

我公司隻狗都係用依隻兜食狗糧

每次食到响兜就知佢好好胃口

好多狗糧

巴打屋企咁撚有錢，全部野都港女最愛LC系列

話人用鐵兜果班友挨過世界未？
呀叔我而家用左廿幾年仲用緊，不知幾好用

我真係可以薑蓉撈飯（如果燒味舖調較得好味），食燒味飯盒我係食薑蓉撈飯先之後先慢慢食燒味

一係乳豬醬撈飯都好好食

豉油+蛋撈飯

呢啲野人食既咩

我媽貪依d 鋼鐵兜放得落消毒碗櫃

我食架

嘩咁撚豐富

做乜撚嘢 而家用啲靚碟就可以打飛機 ？ 我又真係唔覺用樓主呢啲碟有乜問題喎

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)

聞到好酸 有無必要見到人地一家人開大餐 就咒鳩人 食狗糧食到你痴咗呀？

樓主留低個account啦

午餐肉好心打隻蛋炒 節瓜買舊洋蔥炒 栗米果碗比隻狗食

今日早餐同晏晝都剩係食左個唐記包，滿心歡喜諗住夜晚果餐係最豐富，點知返到屋企見到咁

頂撚住啊巴打

老豆都係鍾意用呢種 不過成日比我屌唔好睇 除左蒸野要佢個邊邊勾上黎 我好少用 不過老豆貪佢打唔爛 一得閑就買幾隻靚既 慢慢入侵屋企 依家次次我食都用靚啲既碟 望到自己都開心啲

咁少夠食㗎喇？

自己整啦 一碟麻婆豆腐已經可以送飯

返到去都8點幾 下次自己煮加餸

白飯任裝

樓主你申請綜援喇
我地唔會笑你架

撈飯佳品

1/腐乳
2/豆醬(有無巴打食過?農村野來)
3/薑蓉
4/飯素
5/蠔油
6/桂林辣椒油(最好唔好,但主菜太難食會咁做)

真心好無聊
呃like就話要靚碟姐

樓主屋企好窮咩
雖然有4碟 但分量好少 夠食咩
魚肉都無 得幾舊午餐肉同粟米肉粒
邊夠營養

除左自己整你無他法
一係面斥煮食那位

點解啲賣相可以咁差

2 我食過呀
屋企有

你屋企都幾好送

佢係咪唔識開post要靠騎劫人地去貼佢d餸

懷石料理都係咁上下乍

雖然用D靚D既碟係幾開心
但呢D鐵碟又真係幾好用

有煮家飯食已經好幸福啦

好慶幸自己啊媽除咗識整一手好餸之外重識整甜品

要係幾自卑ge人先會拎依d來晒命

看圖識字
之
比多D家用

我屋企都有依種鐵碟 好正無咁熱 易拎D

屋企用同樓主一樣既兜

我意思係你老母煮啲餸當然好吸引，不過咁食法，大閘蟹又乳豬鵝掌，好撚唔健康 望下人地私房菜啲食譜吧

笑樓主做乜
已經夠慘仲要踏多兩腳
連登仔正仆街
利申：有時同樓主情況一樣

唔明點解會用依d碗碟 食落有陣金屬味 又唔靚
去ikea買d新碗碟啦 又唔係貴

咁少菜

食健康d啦
多肉少菜
肉仲要加工
食加工肉不如食多幾隻蛋
巴打介唔介意講下幾高幾重？

Gordon Ramsay:乜係監獄都可以用手機架？

樓主係咪好窮

見到都覺得難食

樓主老母有無返工
如果無返工叫佢上堂學整餸

與其整四樣頹野不如整兩碟正常野大碟d 夠3個人食

利申： 兩個月前先由零開始學煮飯食
而家都叫煮到幾味餸

原來係咁

屋企已經無之前咁窮

佢有返工呀，返半日

唔夠100磅

笑撚死
係威既
開頭都算
睇到你呢個reply真係笑撚死

Same d人講起先知原來用呢d碟係過晒時同好怪 都係既

女朋友都識煮先曬圖啦

煲完湯條骨拎滷水再整不知幾正

家常便飯post都要攞威

做女人唔識煮飯就唔好生

屌 我屋企都係用鐵兜 但有乜所謂 d餸好食咪得

如果啊媽咁煮應該同佢反面左好耐
好想share我啲晚餐比樓主

根主你兒家幾歲啊?
仲未夠100磅?

家常便飯 一菜一肉夠啦
上湯娃娃菜 飯煲蒸肉餅
簡單好味 平過你嗰張圖

灌湯小籠包

好慘，出去食個飯仲開胃

睇到個兜已經無晒餵口
唔好咁慳家啦又唔係一次性
買啲靚少少嘅碟裝餸好過啦

其實我真係唔明有咩好笑
更加唔明點解會有人真係因為咁而覺得醜
乜屋企日日都有外人上黎食飯咩？
住家飯平平淡淡自己一家人食都要面要靚
唔通用le creuset既碗碟啲飯餸會好食啲同飽啲？
用依啲鋼碟就會好難食？

利申 屋企用鋼碟 唔係住公屋

但係打邊爐落小籠包幾好味

好撚大陸

色香味 講食一定係外觀行頭 竟然有人話唔重要

無話一定要比靚
但俾返少少品味都唔需要幾錢
講緊係日日用
為咗慳幾百日日咁柒
你頂到只係你接受能力高
係我寧願自己買過送俾老母用

我煮飯都豐富過你老母煮wo
價錢差唔多

狗餸

品乜撚野味呀
你係屋企唔捽腳趾唔放屁唔戙高隻腳坐嫁咩
鐘意用靚碟冇問題
講緊上面啲人拎依啲鋼碟黎踩低人話人係狗
咁都要用黎拎優越感

對比起我屋企已經好好

20 幾歲

咁用le creuset裝樓豬啲餸係咪就會睇落好食啲？

有屋企人留飯餸比你食其實好幸福啦

唔使洗碗既咪覺得用呢d 鐵碟on9

開胃小小囉 你睇下兜栗米

同埋啲瓦碟玻璃碟洗碗個陣真係好跣好重
平時又驚打爛

上面條友做咩

今日晚餐得雞腳同菜食

食落口咪又係個種味

雖然慳家喺優良傳統美德，但都唔洗慳到咁下話，唔講真喺以為狗飯嚟！sor

同感 其實晚晚有住家飯食真係好足夠

瓦碟落左洗潔精會特別跣手添

點解d餸可以咁撚頹

咁既post都引到低質連登仔

咩年代仲用呢d兜食飯

屌 整到咁我寧願自己煮

好核突d餐具

鐵碟洗野都方便 又輕

以前屋企都係食呢啲
後來我叫老母唔撚使再煮飯

有人鍾意用靚碟食
有人鍾意連碟都唔撚用 用狗兜
話食落去一樣味 外觀唔影響食慾既
做人既標準可以放到咁低 咁無野講

好垃圾
叫你老母買狗糧食好過

係人係狗睇你點睇自己 咩儀態去食飯
你係一個人 食飯食餸會用筷子
依家你係食餸定食碟？
你用唔用靚碟關人撚事
我用唔用靚碟關你撚事？
洗碗個個係老母 平時拎黎拎住去既都係老母
我就唔會唔洗碗之餘仲要屌我老母係狗
十足十啲港女食餐普通飯都要講情調講環境
冇candle不如唔好食啦 環境影響食欲呀~~~

收下口啦屌你老母

講事實啫人地都係

金屬餐具好好用
既唔易打爛
又輕易清潔
傳熱快

煮婦恩物

口德+10

樓主快d換哂d碗佢啦

囗德村居民全面進場

我屌你老母死全家呀 扣番我10分啦

我只係覺得佢咁樣講野好撚賤格姐

人地share道餸 個撚個扯到去乜撚野好彩唔係樓主老母生 好彩唔係食樓主老母整啲狗飯 真係對撚住而啲咁撚低質既會員唔洗留口你加我口德扣我口德就慢慢

鐵兜 見到都唔開胃
買咩小籠包AR,自己去用39蚊買過D碟好過啦

用碟打飛機都算
洗唔洗踩人用狗兜
係咪好有優越感

樓主唔洗理班小學雞
以前邊係咁

唔講以為你偷我圖 我呀媽都係煮成咁，都係好中意用鐵兜裝
佢一星期得星期六日會煮飯，即使煮成咁我都會返去食飯比面佢 煮得幾唔好食幾肉酸，佢都要花時間去買材料洗材料、同埋焗住係廚房煮！ 你估惹少

果班又狗飯又話人用鐵兜好窮既港孩，我鄧你老母難過，教到個仔咁撚on9 其實鐵兜好平常，唔好見識咁少啦

柒頭個問題唔係用唔用靚碟
係碟都唔撚用 用狗兜啊 有人唔做做狗

寒酸

知呢到多有錢有品味既人啦

佢地仲圍住而個問題黎講 真係好撚幼稚

懷疑上面班口德撚都係用緊狗兜裝飯裝餸食得津津有味

你最撚心水清啦慢慢吠落去啦小學雞

用瓷碟都可以打飛機以為番左古代，得有錢人用得起自己屋企人食飯又有乜所謂

你睇下你 嬲到呢

D兜同我阿媽一樣 懷疑緊阿媽收埋第個仔

樓主可以試下自己煮
日式咖喱或者薑汁燒肉都好易整，再唔係就滷水雞翼
一次過整晒可以食幾日，食嗰陣叮返熱
另外灼幾條菜落麻油蠔油撈撈佢就得

呢樣真

物以類聚

好清淡
樓主一定健健康康大大隻

樓上講得啱呀
on9 點解叫你唔好用鐵兜=要用全套le creuset食飯
你平平哋買宜家傢俬啲淨色碟好過啦

碟都唔係問題，啲餸先係問題 樓主係咪無交家用？放左工己經好累見到啲餸咁真係會想反枱。男朋友屋企又係咁，雖然啲餸無咁衰，但黎黎去去都係得個兩三味一個星期輪住黎煮 同佢一齊左4年幾次次上佢屋企都係個幾味，4年無變過，有時真係好同情男朋友

每碟得幾舊仔 上面啲絲瓜 豆腐

其實係咪就咁焗返熱？

有條戇鳩擺完又擺啲餸做乜鳩
幸好伯母廚藝賣相了得，個仔先搵到唯一優越感

銻碟
其實用嚟放餸已經衰
我老母以前煮麵都用呢隻兜
搞到食麵都成陣不銹鋼味

好悲慘~好似旺財食嗰啲狗糧

撞鬼 先唔理佢四碟都hea 煮 仲要咁小份量 真係慘情

用膠枱布已經係好cheap 曪唔該

上面個兩碟係..？

賣相係主要關於碟餸 用鋼碟定瓦碟都係其次
如果碟餸煮到一pat屎咁 話之你隻碟靚到識飛都係唔開胃

好寒酸

見到都唔開胃

你依餐我一個人都唔夠食
比我會買D燒味加餸

好寒酸x2

用銻碟有咩問題？

笑人窮d on9仔講到好似人地買唔起碗咁
係咪有病 個人選擇姐

More

依d碟係俾狗用 唔係人用
定你係狗 覺得無問題

屌哂你地呀 樓主 有你得食就收聲啦 唔洗你煮 唔鐘意自己煮 難食屌自己廢
其他on9小學雞 人人家景一樣？ 唔識尊重人？尊重食物？浪費野食就正仆街

你俾人工樓主老母？當正係餐廳食？執靚隻碟先上好無？ 定係你去人家屋企幫手煮呀？
咁撚多野講 人地用咩碟都關你事 同你老母講呀 睇下佢屌唔屌撚死你
返工咁辛苦放工仲要服侍你班大帝 識煮肯煮先講 煮一星期都牙痛咁聲啦

樓主老母唔理係食隔夜餸定菜頭菜尾煮埋一堆都好值得尊重
利申 自己煮用開西餐碟 會擺碟 會抺碟邊 但其他人用咩碟都無所謂 難食都照食 不知幾感恩

班狗用唔慣碟食野 鍾意用兜
人地叫佢不如用碟啦
就屌人點解一定要買靚碟

我阿婆都用呢啲碟，但係啲餸豐富好多。樓主啲餸好似撩過哂咁，又少，感覺好差

唔係有冇錢既問題
係佢唔識煮野食
唔明啲父母點解煮左幾十年都係一樣咁難食

慶幸老豆係廚師 成日會諗新菜式同放到靚先上碟

其實得閒睇下廢老閒情已經成日會有新菜式

On9 俾屎你食都要笑住話好味

明明係講緊樓主老母落水煮左佢包小籠包竟然變左幾條友拎自己屋企食咩黎打飛機

On9 征服世界既午餐肉竟然攞黎食

樓主d餸同我差唔多

依家啲小學雞講日常生活小事都可以扯到去侮辱人地全家

好撚扮嘢

好撚唏噓

比圖就比左面條女啲圖啦，無人想知你食乜鳩呀

咁咪好辛苦囉
返工煮餸
放工都要煮餸
到底有無放過工

笑死 d小籠包個口脹大左 十足叫緊救命咁款

用鐵碟冇問題，雖然賣相唔好，但用呢隻碟嚟蒸魚係好過用玻璃陶瓷碟
利申：識煮，有用鐵碟

午餐肉係天下第一美食。你重唔心足？

樓主都幾草根下

點解咁都信

屌你老母 你老母真係喂屎你食再講

ex屋企都係用依d碟
仲要放入微波爐叮
叮左好多年都炸佢唔死

品味達人

魚彈雞翼湯

其實不鏽鋼碟都可以好靚，例如snowpeak ，不過雜貨舖果啲咪制，隨時係用工業用鋼，有毒㗎。

好過雞翼魚蛋湯

煮得好食都算
如果又唔好食，觀感又差餐飯真係差好遠嫁
唔係話要買貴野
有時屋村商場散貨都有十幾廿蚊簡簡單單白色碟
用個d好過啦

你老母 女人做到咁
死撚左佢啦煮野咁基本都唔識
有著呢d老母真係 喊三聲
之前又有post個老母比鬼佬呃比帽老公戴 死撚左佢啦

我媽都係一樣

你係咪我兄弟姊妹，你好似講緊我老豆

我媽最鍾意烏冬 牛肉 豬肉 豆腐 菜掉晒落個煲到好似打邊爐咁
其實都幾好食

佢開過啦

星期日 一 二啲餸尾加星期三？咁到星期六咪有六個餸囉

其實呢樣無咩嘢 酒樓飲完湯都會倒岀嚟 俾埋豉油你 有啲幾好食

頹飯

買過d碗碟啦

樓主好好餸
屋企試過豆豉鯪魚加幾條菜咋
btw 小籠包rip

覺得食飯用LC裝餸就認為自己高人一等果種人好撚on 9
用LC來做身份象徵
真係冇咩讀書同教養果d人先會咁樣來衡量自己價值
物質得來好低級
你話稀有珠寶就話高級d啫
幾百蚊一個碟有咩好自豪
大把靚瓷器貴十幾廿倍啦

我煮都靚過佢

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
如果我說用鐵兜來盛菜盛飯顯得寒酸，也許有人會說是否要用上靚瓷器來吃飯。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

銻嗰d兜嗰邊好難洗喎

廚藝差仲要認叻爭住煮先係
我外父就係一個例子，煮親都係劣食，但又講到出面邊度酒店都係同佢一樣煮法
仲要唔識控制份量，一食就要幾日先清到
次次一見到一大兜狗糧要捱多幾日就煩
其他屋企人試過靜靜雞倒左佢比佢發現又發哂脾氣
到其他人煮返啲正常嘢我地食得好開懷果陣佢又逐樣踩話呢碟唔夠味果碟濃味得滯之類

老老實實，上面嗰2碟係啲外賣2餸之類嘛？
甚至隔夜先前嗰晚出街食剩打抱。

anyway真係煮得好hea, 點解可以煮得咁求其

ikea嗰啲又易爛又易面頭嗰層漆一塊塊甩出嚟

我好憎食湯渣，煲到冇晒味又乾

肥豬肉煲完冇咁油 又甘 點豉油好好食架

我去老爺屋企又係咁
味味餸都勁多油又濃味
佢煲咩湯都要落蠔豉火腿嗰啲，話咁先好味
上次去佢煲紅蘿蔔淮山豬展
一拎出嚟，成煲湯係'實色'
正常咪半透明嘅，佢係成煲奶白咁見唔到底，面頭一大層油
原來佢買咗百二蚊豬展去煲一煲湯
飲咗半碗，成口油
奶奶仲叫我拎啲返屋企飲
都未講碟覽菜排骨，又係油淋淋又咸
去親佢度食飯我都食得好少

完全唔覺，啲豬肉一絲絲乾晒

btw用肥豬肉煲湯？！唔係呀嘛

菜乾用不見天煲未飲過？

返到屋企好累，見到d 餸真係有d 唔開心

唔係嬲 係覺得你On9

呀媽好少煮飯，即使每次都係煮d普通簡單野但都好好食

午餐肉咩牌子. 白PIG?

邊個夠我慘慘慘慘～～～～

up乜撚野啫你
我而家講緊用LC就覺得自己高人一等果d人好on 9啊
我撚有話用高級瓷器就可以當自己高一等啊?我話到時要曬命都可以名正言順少少， 但唔代表我有認同佢可以當自己高人一等囉
而家就好似用salad的港女笑人用h&m手袋一樣， 但唔好唔記得後面仲可以有用chanel的人取笑你啊on9

你老尾咁都有人撐

如果我阿媽整d咁既野出黎
我真係出街食好撚過

做罐狗罐頭都要感恩? 弱撚智

唔止窮，仲係蠢

好正常

笑人用銻碟嗰d 係咪自己洗碗煮飯
可能樓主老母對手唔拎得重野？

呢到笑人嗰d都唔知有無一半
一個禮拜裡面煮多過三餐晚飯加洗埋

一早買完餸 煮埋 食完仲要洗
好撚攰㗎屌

厚切餐肉
炒青瓜
栗米不明物體
湯煮包

講開煲湯佢次次都用肥豬肉仲要唔飛水
啲油成尺厚
試過走入廚房片走啲油比佢屌話呢啲先係精華
如果係自己老豆我實反枱

可能可能
可能佢老母弱智添

攰就唔好撚煮，好過鳩鳩流流整成咁
依餐飯何止感受唔到愛，直情連半點熱誠都冇，出去做野做到咁真係袋最低工資都抵佢俾人炒

不鏽鋼碟用黎蒸野焗野都不知幾好用

講得出啲咁既野都知道你老豆老母都係傻系傻鳩生左個咁既傻柒出黎

有得你食就食啦屌你老母

我老母煮野就餐餐都好撚正常，
係你老母煮d狗罐頭俾你d廢狗食

其實有客人上黎食飯，就話用d靚碗碟ja
平時自己屋企人食家常便飯唔駛咁講究依d碟掛

梳乎蛋隻碟邊度買

btw,其實買斤菜蒸條魚點都好過巴打你伯母煮個d好多同埋都夠簡單

一舊午餐肉都食到一晚飯啦 咁都話冇餸

玻璃碟都可以架
不過用鐵碟醃野感覺上好似入味啲

好慘啊，你開post無人應

啲小籠包多湯到瀉哂出嚟

全連登一人夾$1
等樓主有餐飽飯食

依家先知連登咁多狗
咩有客到先用碟 平時做兜
心諗用開碟嘅有無客黎都會用碟

好撚多"公屋富戶"
笑撚死人

見到你餐飯，應該9成有人養的狗都食得比你好，只好叫你努力，雖然窮人的子女係香港最後都會仆街，但你努力起碼會有餐人食的飯，樓主好慘 睇完好同病相憐

講還講，唔好話我媽弱智

叫佢地似返個人 用幾百蚊買碟
就屌人話點解一定要用靚碟
原來幾百蚊成套碟 已經係靚碟

其實唔明點解要笑呢啲碟
平時蒸魚蒸排骨係要用呢啲碟先傳熱夠快夠平均

大把低汁會員算啦樓主

茶都無條， 條瓜仲要得四舊。

點解你可以生存到今日

其實無乜野，家常便飯，樣樣都食得落口，係擺得唔係咁靚咋嘛，我覺得唔錯

講真樓主啲餸好過我屋企嗰啲，以前試過放工好肚餓，返到屋企見到啲餸真係發脾氣屌出聲，起碼你都有午餐肉同小籠包食下

有時真係食慣左冇感覺
我老母同樓主老母一樣 煮嘅野基本都係頹 細細個食到中學中二中三先知原來自己老母煮野真係幾廢
就算加家用依舊打褲頭
有時冇肉得菜同豆腐
不過我又覺得唔使屌曬老母咁
又咩煮垃圾俾狗食
因為要叫佢買餐好餸係 好 撚 難

btw我屋企連午餐肉都唔會買黎食

碟呢D就算數啦
種類先係最大問題

午餐肉咁撚多
粟米同瓜得幾粒
同狗糧有乜分別

扣口德分都唔理
真係好狗糧feel

佢好樂意 大時大節仲搶住做
應該係退左休既廚師

但佢煮西餐好味 中菜就...

唔緊要啦上次我老母拎左我包甜蝦黎煮 咁就無左成6舊水

喊出來
咩味

衣個post 突然覺得樓主屋企好慘

樓主有無銀行Acct no 想捐錢比你

會唔會hea左d

樓主話老母要返半日工，可能攰咪hea煮囉，體諒下啦

樓主你老母hea左d
日日咁食會發育不良，4樣有兩樣係罐頭食品
分量又少

我以為監獄先用呢d兜

老母煮餸唔好食堅灰
有個中學同學老母長期餐蛋or腸蛋飯
第一次上去食飯O撚晒嘴
另一個同學老母就試過整烏冬做餸
I mean係清水淥咗個烏冬做餸啊屌
仲有一個同學老母是長期唔煮飯晚晚打邊爐⋯⋯

用咩兜真係無所謂
最多笑下
但問題係野食真係旺財level

返屋企食，主打係食菜
清下腸胃
便便暢通

其實呢隻碟個好處係蒸完嘢食，個碟會好熱。有個夾可以夾住邊位，勾住上碟

珍惜食物呀 臭西 難食自己煮囉咁撚多野講

屌你老母 你老母成日俾屎你食？ 咁大反應？ 平時對老母d 餸唔滿意咪出聲 唔洗咁燥wor 又要求人又要有要求 落街食啦柒頭

呢幾隻碟都係ikea買，加埋都係七十，雖然都係同一樣嘅餸菜， 但係以前屋企人用鋼兜真係會覺得冇咁好食。btw有冇人屋企都係因為想洗少樣就原煲上😂

我唔明點解煮菜咁鍾意煮到水浸咁
好多人都係咁

上碟果陣唔倒菜汁，啲菜咪乾身囉
滿意 ？

掉左狗兜，用39蚊過隻碟好過啦。

煮嗰個話有汁啲細路仔好送飯
問題係佢啲細路仔今年都20幾歲😂

不過嗰隻菜好似係好出水 叫黃芽白

我屋企乳豬就冇啦 叫做有魚有菜正正常常 蝦都係一頭半個月先有一次

因為平時屋企人放工都係速煮 為求快啲開飯
所以一得閒 我就會落廚煮自己鍾意食既餸

雖然無樓上啲家庭咁多花臣 但真係好鍾意煮野食

痴撚線 120蚊豬展煲一煲湯
無病下
幾十蚊都夠啦

你都on撚9 難食都要夾硬食 唔食咪唔食囉 唔通難食都要笑住話好食咩
何況我獨居 真係日日自己煮

屌，威啦威啦，得未呀
死番出去啦

就算唔是做節都應該係有人生日/有親戚作客，好地地家常便飯點會無啦啦影合照

屌個個有魚有蝦話一樣餸，一睇就知樓主家境唔好，班離地撚又話品味又話碟要靚，我地知唔知乜燃野叫窮呀，唔係無得食鮑魚叫窮呀，係狗糧一樣要塞飽自己

得餓同飽做選擇呀，品味擺碟on9夠未呀

午餐肉廿蚊罐架
窮極有限

唔通真係要飯都冇得食先叫窮？ 呢度香港黎嫁

講緊唔係家境唔好啫

用不銹鋼兜無咩野嘅
我自己煮麵食成日都用
反而樓主啲餸
除咗小籠包外，其他切晒做粒粒炒再撈飯應該好好食，鹽都唔駛落
仲唔駛分開煮，樓主同伯母反映吓啦

餃子同小籠包都唔識分？！

笑鳩人用銻碟兜真係好小學雞

我屋企平中貴餐具都有齊，但平時家常食飯都係用呢類銻碟兜。

上面都有巴絲分析晒，傳熱好，好拎，煮完即上唔洗轉碟，易清潔。仲有，通常都係老母一手包辦煮同洗，點解為咗要你覺得好睇啲，就加重老母個工作量？

支持樓主

支持樓主以後都食呢啲餸？

有著咁既老母真係前世唔收，唔好話用湯黎煮小籠包呢單野呀
用埋哂d狗兜煮埋哂d咁樣衰既餸都已經夠哂折墜囉！